hi 淡友 （994）

QQ你托夠未，多多錢都唔會夠托到轉燈

牛軍gogogo

其實我唔明美股點解可以跌到咁
美國驚西咩

求佢快快插

已入215牛

仲燈

悶

根本托唔到，上到359又落返去

確診數排世界第三 侵完全無方法令美國人防疫.....歐洲又繼續爆 好難唔跌

美國好多鋪頭都唔開

仲熊?
淡倉走曬啦

見証今日面面神蹟暴力救市救到上去轉燈收

玩即日好啦

德國宣布禁止超過兩個人的聚會，總理默克爾因為接觸過一名確診醫生，而要居家隔離。

好多北水佬想撈底 但其實有排未到

值博高既

午後一陣好似上星期咁裂口一野夾上去5,6百點熊仔仲唔訓係度

56170

收到風
大户約好曬一齊午市沽爆佢

認真...似午後爆上
麵神今次貼倉反手

佢話揸到死為止

今日一野跌落去就真，得隻QQ死托爛托

道指同星期五同一時候差成2000點
造馬造到又平收真係以後唔撚玩

低開但恆指一直試路上
即日圖走勢係向上
跌幅應可收窄

真。AFK

沽哂隻熊 買7500算

上星期229熊到現在 心理壓力好大

買遠d

低位冇放？

信麵神 冇窮人

大家記住 麵神唔係次次燈

唔撚信可以有咁大單造馬案
229熊驚西

日本個邊升到仆街

Cfu 大戰面神

仆街 原來同面神撞撚左

日本大升

日本不嬲獨家村

陣間爆上

A股先獨家啊麻
日經之前禮拜五放假休市啫, 所以少左星期五個次既反彈

gel得

已all in 極限混沌爆升千倍大乳牛

買19000慢牛贏硬

55553 21600啦
19000冇肉食

56641 20萬股

咁喎ching

愈托愈高興
利申 牛皮熊

架仔好硬淨
拉埋asx 上去

玩咁雜啊, 我都係買番美期, 睇下有無機上番200樓上

食幾格走

第2喇

聽到奧運延遲

今日低水明顯少左好多。
相信近期淡勢將告一段落

日線造左雙底
淡倉唔好過夜啦

想偷雞牛 要再等多一日

睇彈到上幾多？

我自已睇 短期 至少23000up

要隊落去都要有貨先得，我就唔信大戶咁多貨，要不問價隊

托高d 收市又可以熊

美期我想買上但頭先開左車

而家吉左

星期五已經收夠貨

沽空

沽空要有貨咩, 唔沽空叫乜大戶

唔撚借俾你沽, SH

沽空咪得

仲兩分鐘熊軍要交番個場比牛軍

條友真係唔識ga wor

牛gel

牛要出發啦

咁多位 我媽咪哥終於強勢回歸啦！！！！

大dodo回歸重掌手印

日經低位彈左1400點
今日完美演譯熊市造淡都輸硬錢

屌 升咗有無一分鐘

彈返上星期五休半日市既升幅

無呀 熊都熊唔切

咁樣追貨 牛熊市都死啦

10秒都有既

出發去刑場？

20手熊高位走左 等入牛先

牛完了

玩乜？

千升

咁玩法買牛定熊都輸啦

一陣道期跌停多次好冇

又跌返

你睇下阿爺幾PK 托撚完由佢free fall

有麵神 唔驚

山泥傾瀉

屌呀
入左牛先黎跌

爺閪玩完未
玩撚咗半日好收手啦喎
跌啦

QQ終於呃肯跪

我今日輸到仆晒街

真係jump

其實佢咁樣托死得仲多人

你不如改名叫24000 唔夠信念

走定坐好

我輸到信念都冇晒

臨食飯買熊都有得執了

原來係你

星期五都未到

諗住好消息入貨

完全冇位入

國家隊係想掠水, 唔係救市

240見

國家隊托高,
讓領導先走(貨),
走完就國家隊一齊走

又妹個218

走知追啦

千跌了 有無靚牛

加小注牛試試

驚閪咩！一陣就彈

跟

gun

連麵仔麵賺18格 我就得朝早嗰140格

啲財演真係國家級變臉大師
星期五又話個市下星期會飛天，今日又話股災

個市好悶

睇嚟一陣會爆單邊

3手牛已入

55629 極牛

Gun

向下爆 全日跌1500點

好友準備

你係咪牛皮熊

升呀屌你老母

睇今晚美股點先算

安仔你又點呀

隻過夜熊食左la,而家短炒牛

輸左6k

哇屌

仲要高追左牛

左幾巴右幾巴

極牛56636

你地打啦 好悶呀

比番D錢我

你今日又點呀

我都廢事睇 食廿幾格算數

今日點解冇靚牛推介

隻牛買左3手
嬴緊三十蚊

今晚唔過夜啦都係

有少少驚

今朝無買過？

真心唔明點解你地咁鍾意搏反彈 仲要用工具搏 多多都唔夠你輸啦....

今朝無,唔敢入
下午開市先買

我都想咁忍得

希望兩點前有料到啦

跌一千都唔買牛？

因為你未試過博中

騰指又黎料

同你一尻樣

妹完未

美國個救市措施出唔出到切?

3690好硬，星期五升成16%都唔回，黎緊可能會爆升一波，牛得

6999咩料

轉燈升未

發下夢好了

想食埋極牛條水

Not today

今日麵神燈唔起

仲有兩個鐘

上交所啊

咁你慢慢

佢而家肯走有錢袋

睇埋聽日先入市
唏啊唏啊唏唏啊唏啊唏

就快冇

溢價唔過份, 注碼又控制到, 賭下又有乜所謂

我仲妹緊0.160入

diu你軟銀要賣貨
9988冇啦

好悶

LM 2點裂口急插

Ok all in

LM

lm

跌1700個日買牛 贏好多wo
值唔值博 係睇大唔大機會發生
而家又唔係跌市一定冇反彈 風險回報值博就有人博㗎啦

控制注碼識cut loss玩咩都無所謂
高回報自然高風險

滙豐千人撈貨

43.9

依隻好多死忠 阻唔到

24000
仲有4日時間 / 2200 點

都同意有控制注碼無所謂
係日日見有人水人 有啲傻仔跟完又牙痛咁聲覺得好搞笑啫

仲有44

成班鳩追隻pussy

如果QQ而家開始跌20蚊
恒指會跟住跌幾多呢

收市前再入極牛博升期易

到時跌到冇底成班蟹哂仲好笑

200up

到時玩供股仲好笑

諗多左。但我就買左佢跌。蟹緊

無人回post

好撚悶，妹到幾時

今日個市好妹下

識啲野知道升期易

真係太悶, 大時代既市, 一個鐘頭既RANGE得百零點

鬼有100點, 50點咋

今朝做個D金都係唔柒郁, 三點前減下磅等揭盅

你個名 唔錯

來來回回左數十次，我放左隻熊了，賺個早餐

妹到落217xx又彈一彈

依家唔郁500 點好似唔識郁咁

死磨218位

幾時期結

早知0.162放

妹到幾時 一係彈一兩百俾我走

30

21800硬到
仲以為公司上網壞左唔郁咁耐

qq又黎料

妹市

騰訊指數

個市咁妹，不斷低位入熊/牛，升/跌5格就放

正，繼續升

快穿218

乜撚野都溢價高, 行得個幾十點真係連炒格仔既機會都無

屌你訓個覺都冇郁過

7500食價

溫神齊賺

馬化雲同麵神兩個一個燈跌一個燈升

妹到2046

所以妹下妹下

今晚牛過搏彈

當你諗住係咁既時候佢就會突然爆單邊

大棍

又棍上

黎料

似唔似引熊格

你可以買牛

望下隻騰指就知

引熊定引牛

30手熊走哂 入牛先

又燈

又托住隻騰指上

終於都大大棍抽上

唔係守 係拓住

700守350
5穿43.95

聽日港女見18000

妹成粒鐘

勇士

抽100點上去啦 屌比我走

恒熊加qq牛真係無得輸

我走左lu

注買上死左

咁睇唔開

這是常識吧?

今早講完先給人笑

馬化雲紙倉冇燈力㗎wo

食左好撚柒多

支那唔撚係托撚住，隻垃圾一早2字頭

d人唔抵得

係四個鐘，唔計食飯

仆街 買左9988牛 訓醒返黎做咩事

識郁未

熊仔歡迎你

唔夠力

今日捱到收市既話就連續兩支陽燭

QQ唔掂了

沖dl了

未到我個目標一定唔走

有血肉長城?

$44都玩左兩星期啦

215鑽石底 牛

215好似有隻牛

yes 跌跌車

好多極牛

玩完貓返黎冇侑過

成交勁縮
無貨可掟

唔洗返工?

等下星期40蚊又玩兩個星期

33

下個月底先33啦

牛軍投降未?

我諗$42都會玩一排

得果1千億

投左 jump埋

DL gogogo

0.170已走，可升了

43.95 穿

咁渣架

轉頭比班傻散頂返上$44

放假兩天

215極牛特價，加唔加注好

1.7k人排隊都穿

未出DL,再等

陰住陰住係咁趺 幾時反彈

排隊put 9佢

最近研究緊五斗爸d post
有無人知太陽太監月亮即是乜野?

痴線 係咁陰住陰住趺 輸多10格走左佢算

一陣頂到3點到歐洲果邊拉港女落地獄仲想彈

你買完牛見到個市跌到暈望望個天就知
真AFK

同我之前嗰篇野差唔多，不過我今日睇埋銅價，
銅又大插，睇嚟仲要再跌

依家R洲轉咗啦
4點先德國9點

又可以入qq近牛

以前係香討有個人都講過依啲術語
又係開頭都幾準
後尾錯幾獲甘嘅
信佢果啲奶晒野

你AFK左未先?睇左龍珠未先?

即係大陽燭？係線定咩黎

求number

一定係壓彈弓

睇咗啦

佢咁多meme

之前質疑佢仲俾佢地班信徙話我地識啲乜野

買7522 係咪穩陣過7500

55927有冇同路人

妹到訓左

本身個市係平淡倉中
777 唔知1會唔會宣佈戒嚴

在我立場上，7522，仲有2-3$既博率

咁轟落去？

第二個唔敢講佢唔會認輸

仲買牛 777一陣記招喎

唔知會唔會係閂戲院酒吧個啲

沈大師真係定海神針黎

56127 gogogo

好大風險
佢唔會咁做
一陣間比人屌係咪想永續戒嚴取消選舉
或者學台灣戒嚴三十年

會有咩講呢

pussy又頂返上$44

仲有一個鐘比機會你地上車入牛牛

不過林鄭講野
熊gel

我估應該都係加強監察帶手帶班人多啲, 佢條柒頭邊敢戒嚴, 食店商場全部要早關門仲唔暴動都似今晚

羅湖掃墓返嚟隔十四日

好耐冇試過咁妹

妹下妹下殺哂啲牛

輸緊幾格

緊急法救市啦

屌呢d 佢仲開心 戒嚴本質上對極權政府係好嘢嚟

即刻打返落去

道期 大回抽升

大升抽10點定20點?

Dax期都抽緊

牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦牛啦

熊軍過唔過夜

抽左400點啦

今日牛過夜
有冇同路牛

侵侵今晚傾好1萬億救市, 熊軍收1收手take profit先

我諗封關

早兩日環時先出文話港澳台啲人唔當疫區

唔係好信777會閉曬所有食店

任何人想誇大疫情要脅封關係唔會得逞架

環時出聲呀

如果宣布全部關晒會唔會free fall

[url]環球時報轟廣東省未隔離港澳台 破壞中國抗疫成果

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

太監姐係輸到切jer變性做女人
然後去做雞還錢

217妹左好撚耐

唔跪都打撚到佢跪啦

留返聽日升期二上22100

一陣777記招？?

到時我死撚咗

三點半，例遲5-10分鐘。今日影響極有限

熊仔最後入手時間

pussy班死忠真心勁

老美升又唔跟，跌小小又跟足

反了反了

又升了

我覺得聽日都係跌

屌你老母大戶係咪考驗牛軍耐性呀

牛車幾時先開呀屌
等左你成個下午

又係QQ領軍

開緊啦

又摳返落去

20點

今日成交好少

好撚悶，牛仔過唔過夜好

入牛了

玩range呃下你咋

其實你9up完未 千一億都叫小

睇佢彈但唔入牛
彈到高位再入熊更好

好多新手真係未見過一日500億都冇係點

聽日睇怕又裂口冇仇報

裂口賺勁多 如果中方向

18000先啦，21000末彈得

今日可唔可以DL

點解聽日會彈?

升期易

係咪收左市啦？
妹到

搵隻210位牛算

收到風777諗住封機場同酒吧

8成向下

機場仲有得封？

封機場?!??!
bu 可能

次次777開記招個刻都係插

你買咩你咪覺得聽日個市係咩囉
上星期五夠個個都話今日係升
依家佢地都唔知去哂邊啦

仲有, 酒吧係黑警開, 佢夠膽封?

估唔到最尾半個鐘都係妹

放牛入熊好過

有幾個人熊過 唔係好夠信念

55553 就黎打靶都要成7仙 莊家傻撚左?

熊安全過牛

208重牛區

買唔落

有無人知發事咩事? 呢期全部都係咁

莊家唔想大家輸
唔想你地買
求打個和

好多on9仔搏反彈丫嘛

引熊

又插過

聽日低開即打靶

禁娛樂措施係咪會close馬會同388

如果777出黎講停機場航班加酒吧關閉, 個市會唔會反升

終極一插會係取消奧運會
跟住就要睇下有冇大公司破產

21600至20000都有牛
重牛區20800

仆街了

其實我覺得聽日插既機率都好高

封關

係

聽日千跌

宜家都插比你睇啦
平時明明等埋收市

過夜牛定熊

驚美市反彈 都插得好盡 港股又跌唔足

封關會升

777效應

18000 望住

如果將五斗巴既野調轉睇
係咪姐係4，5，6月爆升

封關了
唔差在封食市

1.星期三開始14日全面禁止非香港居民入境
2.過去14日有去過外國既中台澳居民都禁止入境
3.香港國際機場停止轉機服務
4.經台灣澳門入境都要隔離14日

仲諗

熊過ok?

封關到底會升定跌呢

好糾結 熊唔熊好呢

信政府，上牛牛車

熊一熊佢

熊市緊係熊過

見到D人搶貴熊

我都搶

真係收DL
我決定了
熊過

廢柴想問吓熊唔熊過好？

熊

想轉熊9988
有冇搞頭

咁多人話熊過 就知聽日會……

今晚美股玩下udow tqqq先

媽咪麵今日都熊啦
你又唔買佢對家
自己諗下值唔值得熊啦

on9 都識玩, 牛過

又係你哩啲on9仔

2300 點上24000,唔入正笨柒，利吉過

吉倉算，聽日真係估唔到

g持

牛牛上車機會仲有幾分鐘

空過
美股18000大位反彈機會好高

牛軍仲有7分鐘逃生

熊佢老母

not this time

今晚一齊驚

Me too

All in 熊

熊咪熊, 驚閪

熊先唔洗怕喎

遠就係

係唔怕
只係怕今日變左白玩

你買好多咩

10手算唔算多

咁博

咁勇？咩number, 跟你

跟唔切架喇你

今日輸太多

美國想放水條bill都唔過喎
777又封關
點升啊

要死 一個人就夠
救得一個得一個

空倉了 唔玩了

祝你好運

same

牛過

聽日起身再睇

700牛過

吉倉揮手區

好彩之前買熊羸皮幾 衣家都仲有一皮 輸埋就收手
利申 驚上星期二咁爆升

56011有成7.5億成交 cls

吉晒, 真係唔撚識睇

你幾多手

跌多一日得唔得呀

56507 6.01億

最後都係輸錢

聽日真心估唔到，原本幾firm升期易，咁玩封關都唔知升定跌，原本牛過夜都豬住走算

我都爭扎左5手定10手熊 最後貪心10手

老母麵

仆街又收左市先出post

我自己睇到好似牛熊都博得過 所以決定唔博

聽日又彈

聽日又千跌有無人反對?

老母麵
牛GEL

有肥熊唔會唔食下話。

莊：肥熊

渣住46手熊擺過夜 有少少淆

cls 100k

細細地兩手算

唔緊要 牛GEL

聽日跌888點就會殺左208牛

近熊?

兩手 不過樓上46手

30手 7500 過夜

又係時候睇三傻

1手1千多啲 46手都係5皮到

吉哂 呢段日子只係吉左一日

兩手 有肉食咩

小注熊過

24000 點
距離4個交易日 / 2304 點

如果升到上232 46手全部打靶 好刺激

打靶之前都夠時間豬住走

你睇240但你有無落注

Dax 唔跌

夠姜聽日千升打我靶 驚都未驚過

咩number 邊有咁平

80手遠熊

可能食錯藥

睇埋聽日點 入返次極牛

有無人7200同q牛過夜

Q牛坐緊40格

真

7200坐1毫

好想知3月5號高位26800
熊到依家果D賺緊幾多

點解玩遠熊都唔玩put？近熊玩大槓桿同平我都明
真心想知 無試過玩遠牛/熊

明天隻牛唔駛坐了

係咪我app問題，岩岩睇到dax -4%

識多樣死快d

無見好耐 今日又輸好多

有期指都唔睇, 仲乜走去睇DAX

20000 換股

兩邊都睇緊

400點都叫唔跌

期指又崩盤

+268.750%

Bull Trap

屌

痴線佢係唔小心跌左落去定乜事

啲put今晚fatfat

我地牛軍都唔小心跌咗落去

比大戶陰左

見唔到上面個2個大戶咩

你唔係牛軍大將軍嚟嘅咩
你都怕 咁我呢啲牛軍點算

有份牛過嘅巴打正評

仲諗住博反彈真係天真過天真嬌

手持120手210牛豬咗就唔玩

210太近啦 仲要咁多手

豬咗就針了

玩到咁近

........

udow tqqq

咁刺激，allin定點？

如果聽日繼續跌 係咪期結前240無望

隻牛個樣無奈到

衰d講...聽日低開就仆街

120手

有種咪打穿210落180比我買貨

打完先上無仇報....

咁我抵豬啦

正皮唔到你呀

五斗巴我等緊你嘅神諭
返來嚕

又bin

屌，禁酒令，聽日準備跌2000

壓抑疫情=好消息
紓困飲食業=好消息

日期低水200

痴線，餐飲酒水先搵最多，俾佢咁搞一搞，又累多唔知幾多間執笠

厄咗啫，屌完底就升返㗎喇

淋病真係癲嫁

等14日
集齊7龍珠
就可以召喚五斗巴返黎
AFK

有啲後悔走左熊仔

佢啲信徒死哂啦

你仲係到

14日又14日

我唔係佢信徒

唔好講24000,20000都就到

頂盡星期四五夾上去230，但夾完都唔夠下星期一跌

rockman dush 終於出

期結前有二萬二都偷笑

好掛住1個月前佢用紅字串鳩我
1個月後我仲係到
佢就搵緊龍珠做太監

佢等緊人幫佢用龍珠復活

好耐沒見

農曆三月中

出左game?

升爆呀傻閪

我都係 之前賺千幾已經收手 衣家好似唔識停咁

啱啱睇，聽日升期易就係農曆三月一
農曆到啦
五斗巴

吉倉過

等睇今晚美股轉燈

咁撚多

係呀 會杪上癮
trade 得多就 亂

G持

同船 今日再加咗牛

但對疫情黎講係好事

三傻插水， 如果今晚侵侵掉1萬億都救唔到美女既話，聽日牛仔開市等打靶都得

可能聽朝就唔會咁諗

我今日就亂左 之後食曬左一巴右一巴 聽日都輸就休息一個禮拜

我24500打把，正常點都末到我

229 here

睇樓未？

星期五過左夜今朝放左

過夜熊揮手區

睇中ifc 聽日一高開就去

冇事既

嗰一萬億唔係過唔到咩美國國會

呢排即市只宜向下沽

夜期暴升,牛軍又然

低水

delay奧運了

假希望

升返曬 冇事啦

比大戶夾到咁

巨棍呀!

都已經咁瘦啦，仲夾

Rockman dive 至岩

歐洲強到

牛軍又數錢

簡單講下
今日尾市落返落去
本身今日仲以為可以陽燭收
結果都係守唔到21700 (期)

恒指今日收影線
變打和局
視乎明天走勢.
今日低水收窄左
淡倉部已係朝早平
今星期又期結
有可能造返高少少收

不過美股仍然唔樂觀

明天情況
1. 高開會高走
2. 低開視乎係唔係211 左右有支持

anyway 恒指估計會出小雙底..暫時會穩住跌勢
沽落去空間暫時變細.
牛既話...至少等聽朝高開又15分冇沽壓先可以小試

記得熊市唔好太重手博彈

g持鉛巴

突发新闻：Trump所需要的1万亿经济补助计划，美国国会刚刚投票没有通过。 参议院需要60张票，但是最终47:47。民主党和共和党对法案细节有严重的分歧。😱😱😱

我都係ig group見到

夜期竟然升

好耐啦

仲低水 美股開市先知

我星期五叫過夜都係偏熊
自己7500 過左 開市10 走曬

不過手痕day trade 輸返啲

升返無事無事

日線形成左半粒早晨g星feel like to rice

牛GEL

老美劇本例牌 高開低走

淡淡玩完

轟

頭先林狗咁講嘢 夜期都上

草哂力係時候反彈

壓咗半個月彈弓

又黎想震走熊軍越升越多人沽呀傻西

你要沽到落地核 就要有反彈上太空既準備

DKLM, 上星期五被佢夾左1千點

升返無事無事
100手牛

好有信心美股會彈

侵侵今晚宣佈唔玩關稅戰了全部當無發生過, 全部精力集中處理疫情

下星期一先期給

彈少少牛軍GEL行晒 長夜慢慢

夜期平水左

暴升

R 周同老美真到底？

聽日qq 又食春藥

啱啱先爬到山腰 高峰都未到

唔gel啦升啦屌

21640-1又贏錢錢先

牛 G E L 牛 牛 哈

而家真係求其-都贏

夜期大棍落

好痴線

差一日半日 差唔多啦

今日守到個range 就得

又來到今晚嘅美股預測

上個禮拜連續失守19000關口，直接攻上18000，睇吓今晚收唔收得守，

守得住就真係可以用

沖番上去20000再守過

216硬到hihi

屌你又扮奈奈

你呢排好堅，信你

我呢排準㗎

牛軍唔好咁快gel住啦

但我好想gel

熊市理應逢高加沽，回頭是岸

夜期一直綠燈 , 未撚驚過

牛軍： 跌左一千點 Gel返100 點

跌番少少比我入udow好喎

g 持

咁gel法...

會唔會甩頭髮

做淡夾死我啦

開市第一秒入udow試試佢先

升番哂啦 無事啦

同我上

收市見到老母面出手就知又瀨野

大大棍

道期都回哂 上呀

聽早有特價熊

爆升ar屌屌屌

劍龍攻擊！

牛軍反彈埋依一次好收手啦
彈完即刻free fall

牛軍GelGel Gel

牛軍勁牛軍醒牛軍冇得頂

唔好呀屌沽左呀

好想開市入qq牛 點睇

過緊夜 55530

諗緊等唔等佢跌下先入

好撚驚 雖然唔會跌到320

牛氣沖天。。。。

美股開市再睇

買牛日日賺

美軍剛在中國門口射了一枚導彈

咩位入

導彈升空=升
武力制共=爆升

結論: 升!

你講完就插

好快升返

搞錯，又落番去

結論：你戒賭啦

我仲懶勁有2百幾點唔食無哂

215極牛在此 誰敢殺我

重注20手

今日留意到一樣野

呢排歐美想升都難一彈就沽佢安心過跌落去博反彈好多

我覺得差唔多可以買上

我覺得未得
3月尾4月頭先係顛峰

道指如果守得住182有機會彈一彈

穿到小時圖20 ma 就得

信

我信你張圖wo

Let’s go let go
我係比原本仲低gei 買上

爆升

fed signal unlimited QE

哇，黑人劍龍攻擊

夜期想點坐過山車?

睇20000 好唔好

痴撚線無限金錢

wt happened.................?

好明顯係space shuttle 來

9 print

source?

夜期一飛衝天

仆街到我被夾希望射完就同我插番落去

食完飯再睇
唔好同我講變左0

聽緊 bloomberg.. 真係unlimited QE....

今朝放哂啲call輪

咪傻啦
係咪咁快唔記得上次減息班牛軍gel左幾耐

麵麵一入熊就升

wadiu

cls....

係咪傻淡沒日到

熊軍食屎啦

嘩升到冇頂

冇事嗎？

但9印咪即係代表貶值?

一萬幾千 過眼雲煙
一千幾百 猶如垃圾

巨棍上

道指就轉燈

衝天棍

冇人借錢，貶條毛

開外掛既屌

轉左啦

1棍1千

熊過既朋友

等睇巨棍落

沒有頂。。。

繼續睇路紙做人

有冇熊軍?

咩消息

真係比牛軍Gel 起
死了

麵

18300沽左你問我答

呢招真係返彈冇回頭

一日未上10都唔開熊

廬山昇龍霸棍

咩消息？

不過長夜漫漫

今晚開市就好睇

unlimited QE

落返100, 準備再彈上去

牛軍終於等到死貓反彈啦
at least 彈上21000

睇下係咪又死貓

休息一陣, 陣間上2000點呀傻閪

點解火箭上？？

570手7200過夜

頭先個m變左小丘

叻仔 好兄弟

小山丘

咁真係同金手指一樣

睇黎可以升到2萬

+700啦 陣間整返個+1000 大家話好唔好多

幾日就2000以上波幅，連中真係成年唔洗做

高水500

長夜漫漫

jump

哇屌 千升..........

師兄唔係牛軍咩

聽日又係大奇蹟日

下一秒，老美真係唔掂，三千跌

22285-1溝多張

今日千跌打殘我
唔敢太老定啦

多謝老世

高水600

頂住。。。。

正股有救啦

玩命

好彩轉哂7500。冇咁傷

我d dow 有機200嘞

Unlimited QE引發熊二來臨?

聽朝一野上返23000

留名等睇貪字得個咩
跟勢定跳樓

熊軍巴 240既火箭黎啦

仆街有啲後悔tim

千升殺熊

熊gel

麵神真係有料

果然聽日升期易

做淡慘過做雞

高水700

唔敢太老定
始終現貨唔同

千升完成 下一步係2000

麵神有料

做乜事

22520-1 good luck

夜期225

229熊告急

全部都係2分鐘內既事

死貓反彈
大家等高位再沽爆佢啦
我睇道指彈上21000～22000左右

頂唔頂到呢

現在可以沽了

打頭陣呀啦 高槓桿呀啦

清咁串？

聽日特價熊
又可以逢高加沽

229熊見唔到日出

唉
為有FF佢高開低收
不過都好渺茫
都預左死

有冇牛軍手足

白痴
咁樣真係迫全球一齊炒

你有215牛你都可以串

頂唔住了？

道期高位回左300幾, 感覺準備再火箭升空

長夜漫漫 小心為上

仲係高水600點

又比熊軍機會

淡友又輸

做麵神對家聽日可以睇樓

長淡必勝？

美國會唔會早過支那支爆

聽日就買熊

夜期沽得

cls

好驚

硬係覺得一陣會反cup 倒跌

興奮完 回歸現實

真心唔奇

係咪有生之年都見唔到大股災
一跌多d就搞咁多野救市

熊手足

急回了

跌啦屌你

好撚彩冇過夜 聽日又有位加熊喇

牛軍唔好gel頭ok?

聽日高開幾多點

腩爺可以睇樓了

就算負利率都冇人借錢，無限QE 有撚用，保住條命先

似平開

好想貼倉威吓添
都係冷靜吓先

比曬位沽

無限QE, 樓市GOGOGO

係咪挾爆傻淡任務又完成

99.9% 所以223已沽

疫就唔救 市就亂咁嚟

連無限錢都出埋，如果都救唔到個市，仲可以有啲咩更加勁嘅利好消息去挽救經濟？

如果有幸見到2幻4
真係跟你沽撚7 佢

淡友gg, 好彩忙緊，唔得閒沽期

如果聽日高開 我從此係連燈消失

負利率？

挽留

有事慢慢講，唔好針

投資一百億可以屌侵侵個女

本鳩蛇做監察，聽日9:20準時

美期去返平水

我都覺，好彩今日收市走晒熊

無事啦夜期急回，熊軍又贏

100手熊 應如何部署

平開不問價入極牛
開高就等特價熊

咩位打靶？

高開1點？

美股都未開市，聽日熊

聽日幫我收屍

真係抵你羸
心臟細啲都爆血管....

聽日升期易

最近都229 可以放心

咁快講贏緊 太早

跟你

經濟差有錢借都冇用
債台高築
加快支爆

話左牛架啦

貼倉

似美爆先

升得一兩日，一爆就萬跌

貼街招搵搵人啟事就差唔多

229?

有冇56153同麵神同船嘅朋友...

未跳船

here

1200點1日就到

同麵一齊針

支那應該再出QE 同美國死過

無限制QE令

等美女開市唔跌先gel啦

痴線，有生之年，美金可能會變咗廢紙

你印1000、我印10000
無野既
睇下邊個爆
可能一世都唔爆呢

港紙瘋狂觸發強方兌換保證

好反正支那日日都印

依家升同跌都用千做單位，點放心

買定crypto currency, 無人再信國際貨幣

一手熊 點部署...

懷疑國家隊同大戶一早知所以托QQ 跟手炒上2日 散貨 再搵消息直插谷底

好似未通過，大家準備買跌啦

咁之後呢

應該幾難趺了
至少聽日應該唔會

再印

應該起碼托番兩三日啦

我咁樣睇反而會跌，佢而家出金手指，啲人遲早驚

我屌撚哂你地老母呀 食屎狗

求汁

今日下晝已經講話平緊淡倉

仆街死啦含家產

On99道指跌三千點又唔柒見你跌
道期升你又跟撚住升On99

我229熊
再輸就消失

好波

232熊

冇之後啦 落到8 9千日日妹 有排都未復甦
等到肺炎過左/有藥醫先彈上掛

麵神241 熊都驚到咁

麵神熊過夜，唔到你唔信

真心係
之前道指夠萬9呢到212
而家呢？弱撚智

多謝哂
成百手牛嚇到仆街

可能一陣大插3000點呢拿我都沽左同你同船架

麵神入咗熊
重複一次
麵神入咗熊

牛軍又唔駛咁快gel 定
咩都有機會發生

又升

信唔信一開市繼續爆上千點

吓。熊軍死撚晒

頂，無謂入返

係呀 聽日打tim牙 吹bb呀

你咬我食呀

1000 pts got

係咁轟1000點, 開埋市真係唔敢諗

沽期既應該jump 左

聽日訓醒可能冇事呢
一個鐘前牛軍夠話仆街喇
信念呀

你入左牛？

22905熊

22905打

驚閪咩

做乜事load唔到淡友post

現在全玩完了

23000熊唔死一身散

咪係 最多無咗100格

你走左淡未

特登架

close deal la

一日未到0920 一日都未驚啦

咁利害

巴打唔好氹我喎

鉛氣今晚點睇

虛火驚條撚

揸住牛 / 熊都唔駛太大反應啦

今晚我睇唔清，放棄食花生算

未等一陣落一浸先減番一張

想死了